【中方強烈譴責】中方對涉港問題表現惡劣美方人員及直系親屬實施制裁

美國日前宣布，制裁6名中國與香港特區政府人員後，中國決定對在涉港問題上表現惡劣、負有主要責任的美國行政部門官員、國會人員、非政府組織人員及其直系親屬，實施對等制裁。

外交部發言人華春瑩表示，美方有關行徑公然插手香港事務，粗暴干涉中國內政和中國司法主權，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方堅決反對，強烈譴責，強調香港是法治社會，法律面前人人平等，有法必依、違法必究是法治的基本要求，堅定支持香港特區有關部門依法打擊違法犯罪活動，維護法律權威，捍衛國家安全。

有無名單？

20號之後, 美國正式納入中國國土, 到時呢班美官就會趕出中國領土

who

唔俾去支那索毒霧？

冇
嚴格嚟講係外交詞組
同搬石頭砸自己隻腳嘅詞性係一模一樣嘅

Rubio 4次制裁

盧比奧又再俾中共制裁

冇老鼠肉食

冇得用淘寶好驚

即係制裁邊個既屋企人，同埋點制裁呢？

無得用微訊
無得食海底撈
嘩,美帝肯定嚇到賴屎

姐係認左中國係人治社會

唔準賣蝙蝠俾制裁人士

唔俾打大陸疫苗

搵30000隻狗同李桂華去美國拉人咪得

美國終於可以等直系親屬實施制裁